Taeyeon新歌Voice聽到高潮

前排出嘅Four seasons 同blue都超正，點解金泰妍可以咁屈機？

個鼻

金泰妍世界第一

日文？

係

你收皮啦

今次真係幾高質
但係我覺得佢首rain先係最好聽

近排好多好歌聽 兩隻耳仔完全聽唔切

歌正 mv唔得

好似唱緊韓文咁

個鼻真係本身就咁

Agger!!!! Blue 好一般
Four season 都幾聽
I gave you the world ~=

🎥 TAEYEON 태연 '사계 (Four Seasons)' Concert Ver ... - YouTube
又一次高潮
真係次次聽親啲耳油都流哂出嚟
日日loop

整容整到.....
ps 7年泰粉

個人認為 Four seasons 係好特別嘅好聽
Blue係一般嘅好聽
Voice 係頂級好聽

屌你老母

咁就可以證明冇整

好地地整到咁
明明唔整都夠做